5仔咁鬼 今日跌咁少 大家識做啦！！！

肯定大大獲 今日死頂

過多兩日出消息

先睇十蚊

掃貸

又話罷工唔睇市

[緊急][討論][置頂]連登係咪慢慢走緊向獨裁之路？？？

出到去冇野做

又燈 5準備爆升

多謝麵神 我棺材本有望

10蚊咪姐係我返 6份一

唔洗返工果然好得閒喎

多謝麵麵
入左貨

你地會錯意 要沽呀屌

[求文宣] 全民放股

抵買 掃貨

Dllm

又係到燈
我等緊佢跌

細佬新手睇埋聽日先 準備入返手玩下

Lm 61.15

59.8

CEO都走人，睇定d

52週低 跌穿60蚊心理位 掃貨時間到

沽到佢含家產啦

唔洗睇

落啲落啲

主持: 青姐 唔好咁啦